何wayne慘遭抺黑

我地要為何蛇討回公道

反何蛇=藍c
何蛇冇埋份尊嚴都要支持醫護罷工

又係keane Leung,一睇就認得啦

只要一開口支持醫護罷工
班5毛就連唔出名既youtuber都唔放過

請大家幫何sir多啲click廣告
打好黃色youtube戰線

五毛真係好恐怖

樓主何sir?

人紅自然多盲反

笑死18德國咪又係咁準備

咪又係小組出局

咁認真做咩

我係何wayne連登球迷會會長

證明何sir開始紅

好多連登仔都課金睇

俾錢做會員好過俾錢啲網G買相啦

呢樣真
其實何sir講好多野，要有踢過職業先會明

反何蛇=唔識波
支持何蛇